笑死我，警察對住啲北角黑社會呀叔成隻狗咁，俾人打都唔敢拉

啲呀叔係咪接管左警隊，啲散仔記得對啲呀叔敬禮

打少啲飛機啦

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唉...前世, 咩世界依家